我喜歡雷姆

第一句就笑到仆街

著晒紋身架
有龍有老虎架

館長都唔識

唔識

佢踩過界喎

鍾意emt = 兵
深表認同

今日中環好多雷姆坐喺地下野餐

有啲好似唔係普通話?
聽唔明

胡師傅呢🤔

媽啊

佢台灣